無話題 慘過食屎

有相同興趣自然可以keep going
但無話題既時候又要諗有咩好講
真係好無助

同性定異性

日常野lor
講下返工返學嘅趣事

睇多d新聞，同玩多d唔同既野
利申同樣冇話題

就算有相同興趣都唔係一定得啦
我有睇書有睇戲有睇動漫架

但都要大家睇開既一樣先傾到內容架嘛

反而有時大家9up分分鐘仲多野講

利申話題缺乏症

毒撚乜都唔識 真係冇野好講

異性

「做緊咩」「今日食咩」 好廢既內容

絲打講得岩 同佢廢up仲多野講